屌 都話杯葛4點popo記者會同埋林奠記記招

有乜好睇
佢地講乜鳩咪由佢
我地留言駁贏左都無用
無人會睇, 我地應該做嘅係冷處理佢地啲記者會, 唔好帶起相關討論
我地要主動講事實, 用類似民間記者會嘅新聞將佢地蓋過去
大聲就係啱架啦
因為大眾跟本唔會得閑尋根究底搵真相,邊個大聲就睇邊個,邊個多人睇就睇邊個